{
    "0": {
        "index": 0,
        "streak": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Lagerwirtschaft",
        "answer": "Planung, Organisation und Kontrolle von Lagerbeständen um den Waren- und Materialfluss in einem Unternehmen effizient zu steuern"
    },
    "1": {
        "index": 1,
        "streak": [
            false
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Materialwirtschaft",
        "answer": "Planung, Steuerung und Verwaltung der Materialbewegungen eines Unternehmens"
    },
    "2": {
        "index": 2,
        "streak": [],
        "is_edited": false,
        "question": "KANO-Modell",
        "answer": "Werkzeug zur Analyse von Kundenbedürfnissen und zur Verbesserung von Produkten/Leistungen"
    },
    "3": {
        "index": 3,
        "streak": [
            true
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Teile des KANO-Modells",
        "answer": "Basismerkmale, Leistungsmerkmale, Begeisterungsmerkmale, unerhebliche Merkmale, Rückweisungsmerkmale"
    },
    "4": {
        "index": 4,
        "streak": [
            true
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Mindestkapital für GmbH-Gründung",
        "answer": "25.000 €"
    },
    "5": {
        "index": 5,
        "streak": [
            false
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Rechtsfähigkeit",
        "answer": "Rechtsfähigkeit ist die Fähigkeit von Personen, Träger von Rechten und Pflichten zu sein"
    },
    "6": {
        "index": 6,
        "streak": [],
        "is_edited": false,
        "question": "Rechtsfähigkeit von Natürlichen Personen",
        "answer": "Rechtsfähigkeit von Geburt bis zum Tode. Die Rechtsfähigkeit darf nicht entzogen werden"
    },
    "7": {
        "index": 7,
        "streak": [],
        "is_edited": false,
        "question": "Rechtsfähigkeit von Juristischen Personen",
        "answer": "Rechtsfähigkeit beginnt mit der Gründung bis zur Auflösung. Die Verleihung und Anerkennung der Rechtsfähigkeit wird durch Gesetze geregelt. z.B. Eintragung einer GmbH"
    },
    "8": {
        "index": 8,
        "streak": [
            true
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Geschäftsfähigkeit",
        "answer": "Geschäftsfähigkeit ist die Fähigkeit, rechtsgeschäftliche Willenserklärungen abzugeben und entgegenzunehmen"
    },
    "9": {
        "index": 9,
        "streak": [
            false
        ],
        "is_edited": false,
        "question": "Geschäftsunfähigkeit",
        "answer": "Personen bis zum 7. Lebensjahr oder wegen einer psychischen, geistigen oder seelischen Behinderung nicht in der Lage sind, ihre Willenserklärungen zu verstehen oder abzugeben. BGB § 104"
    }
}